我有一條維達紙巾放售，請出bid

底價一個口罩

幾成新

980

$4500USD

係咪由清純女孩子所使用過的?

大你一盒救救

條維達你幾時買？

一Q

認真，樓主快刪po。pm傾，ok?

一棟樓

武漢紙巾

樓主有冇82年維達